La solution vidéo de Zelda Mystery of Solarus DX est finie depuis un moment, mais il manquait un épisode spécial dédié au Fragments de Cur. C'est désormais chose faite !

Dans cette vidéo j'utilise une version de développement avec des touches de triche pour obtenir tous les Fragments de Cur du jeu à partir d'une nouvelle sauvegarde :)

Rappelons également que la liste des Fragments de Cur est aussi disponible en version textuelle dans la solution de Renkineko, et aussi dans la solution en PDF (par Neovyse et Renkineko) !
<ul>
	<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=VOXOQLCExrY]">Vidéo bonus : Les 32 Fragments de Cur</a></li>
	<li><a href="http://www.zelda-solarus.com/zs/soluce/zmosdx-soluce-quete-annexe-les-fragments-de-coeur/">Version textuelle : Les 32 Fragments de Cur</a></li>
	<li><a href="http://www.zelda-solarus.com/zs/wp-content/uploads/2013/06/Solution%20Zelda%20Solarus%20DX.pdf">Soluce en PDF</a></li>
</ul>
Si vous n'aviez pas tout trouvé, c'est l'occasion d'obtenir ce vous avez manqué !